★ Star Global 旺角公司被刑毀 噴滿辱罵字句

新冠肺炎疫情嚴峻，至今多達逾30人「中招」確診的「Star Global」直銷群組，其位於旺角怡安閣的地舖，今日（8月3日）凌晨遭人噴滿大字毀壞，矛頭指向公司董事楊成文；同時貼上多張A4紙，上面印有一對手抱嬰孩的男女相片及資料。警方正追緝3名男子歸案。

漏左句 R.A.P!

兩邊大門櫥窗及外牆，被噴滿「害死人」及「奠」等字句；亦有辱罵該公司董事楊成文的字句；現場亦被貼上多張A4紙，上面印有一對男女照片，相中2人各手抱1名嬰孩，內容提及男方為大圍某茶餐廳太子爺，亦有提及「亮碧思」傳銷公司。

why u always post this company

my boss ask u stop pushing

我地做傳銷係正經生意

lm

don't push

no push anymore

still have ppl push

warning: 蓋老母say no push

dont push anymore

why

No more push

冇人push 了

蓋老母 too 霸氣

quite good!!

no more pushing now

push 9 you

my company no push

有人push

no more push please

must respect蓋老母，his company